[Joke] 祖赫特今季失左幾多球？

如果佢係曼城，佢洗下下畀人炒？